【轉貼】台灣成個社會立場反轉哂 越親共 民調反而最高

一早話咗班台狗垃圾架啦

短短四年間, 成個台灣社會情勢180度逆轉

韓國喻民調第一, 柯文哲第二, 蔡英文總統第三

自從韓國喻同柯文哲選舉大勝, 台灣人完全接納親共政治人物

2020年選舉, 台灣極大機會淪陷

台灣狗不嬲無獨立思考
總知一個吠乜,就成班跟住吠
所以唔好對呢個垃圾地方d狗,有太高期望
佢地單獨受唔到群眾壓力,乜都要集體行動
單一聲音,這就是台灣

其實台灣九成媒體都俾中資收購，係輿論方面，全部偏向支持親中人士，少啲獨立思考其實就變成現時香港局面2020變成一個重要嘅轉捩點

可能係支那網軍未出動
"韓流"已經回落左少少
FB，蘋果(台灣)
一堆人留言都係屌佢吹水，不接受一國二制........

上年九合一前
親共，韓國瑜派霸哂一堆輿論重地

到共狗執政佢地就自然會親返獨派嫁喇

信民調？

有民主都無用

柯似行實用主義 同李光耀相似

用愛發電，平權屌屎忽

仲要係台灣民調
我諗起04年阿扁民調輸5-10%竟然贏到

笑撚死，香港人最冇資格笑台灣澳門，最撚賤就係香港人，買垃圾東江水，泵成萬億比中共，出錢幫大陸起高鐵起大橋，日日150個逼爆街，逼爆醫院搶物資，香港人咪又係準時返工，賤撚到仆街仲自我感覺良好

樓主1日開成12個post, 扣埋你訓教8個鐘，即係差唔多1個鐘開1個仲未計你回post既時間，乜撚野廢人黎，全職上連登咁款

初初美國大選咪又話希拉莉贏
最尾咪特朗普贏
睇定啲先啦

台灣根本無人親共，唔好屈啲候選人

FAKE NEWS
網上既野 中共吹乜都得啦

CIA應該會出手

同埋大陸台灣語言共通過香港
香港有好長港產片主導華人世界日子, 香港人身份認同獨立於大陸台灣好耐
台灣仍有一班統派認為國民黨開放黨禁本身已經係大錯

張台灣改做連登效果更佳

講真奶共都無咩所謂 都係立場問題
但係要推個咁柒嘅出嚟有咩為

被逼咁做唔反抗係柒
但自己有得揀都仲要大家一齊親自投票去送頭會唔會仲柒呢

台灣人認錢唔認民族
第日攪到好似香港咁唔好喊

其實習近平係想民進黨繼續贏
等台灣自己收皮